<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Id</string>
    <string name="short_consent">আমি আপনার আঙুলের ছাপ এবং অবস্থান ব্যবহার করতে চাই যেন সিমপ্রিন্টস আপনার স্বাস্থ্য তথ্য সমূহ খুঁজে পায়। যদি আপনি এতে রাজী থাকেন অথবা আপনার কোন প্রশ্ন থেকে থাকে তবে আমাকে জানান অন্যথায় আপনার বামহাতের তর্জনী সেন্সরে সমানভাবে রাখুন"</string>
     <string name="long_consent">
        <b><u>Privacy and Consent</u></b>\n\n
        আপনি যদি আপনার আঙুল স্ক্যানারে রাখেন তবে তা আপনার আঙুলের ছাপ সংগ্রহ করবে এটি আরো আপনার সম্ভাব্য অবস্থান, যেখানে ছাপ গ্রহন করা হয়েছে এবং সময় ও তারিখও নথিবদ্ধ করবে \n \n
        একটি বৃটিশ বেসরকারী প্রতিষ্ঠান সিমপ্রিন্টস টেকনোলজি লিমিটেড আপনার এ তথ্য গুলো যাচাই করবে \n\n
        ভবিষ্যতে আপনাকে চিহ্নিত করে আপনার স্বাস্থ্য বিষয়ক তথ্যের সাথে সমন্বয় সাধনের জন্য সিমপ্রিন্টস ব্র্যাককে সহায়তা করবে। এরই অংশ হিসাবে সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য সমূহের জন্য ব্র্যাকের সাথে অংশীদারি হবে \n\n
        সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য আরো ব্যবহার করতে পারে তাদের সেবা প্রদানের উন্নয়নের জন্য এবং তার একই উদ্দেশ্য অন্যান্য বিশেষজ্ঞদের সাথেও আপনার তথ্য পর্যালোচনা করতে পারে \n\n
        বাংলাদেশের স্বাস্থ্যব্যবস্থার উন্নততর প্রয়োগের জন্যও সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য ব্যবহার করতে পারে \n\n
        ভবিষ্যতে আপনাকে চিহ্নিত করার জন্য এবং আপনার তথ্য সমূহ অন্যান্য অংশীদার উন্নয়ন প্রতিষ্ঠানের সাথে পর্যালোচনার জন্যও সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য ব্যবহার করতে পারে \n\n
        সিমপ্রিন্টস আশা করে যে বাংলাদেশে এই কার্যক্রম ২০২০ সাল পর্যন্ত স্থায়ী হবে এই সময় কালের জন্য সিমপ্রিন্টস তাদের কাজের জন্য আপনার  তথ্য সমূহ সংরক্ষণ করবে এবং দুই বছর পর এই কাজ শেষ হয়ে গেলে সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য সমূহ মুছে দেবে \n\n
        সিমপ্রিন্টস কোন আঙুলের ছাপ সংরক্ষণ করবে না \n\n
        সিমপ্রিন্টস কোন অবস্থাতেই আপনার তথ্য অন্য কাউকে প্রদান করবে না যদি না কোন আইন দ্বারা তা করার প্রয়োজন পড়ে \n\n
        স্বাস্থ্য সেবা পাওয়ার জন্য সিমপ্রিন্টকে  কোন তথ্য দেয়ার ব্যাপারে আপনার বাধ্য হতে হবে না। কিন্তু আপনি যদি রাজী না হন তবে হয়তো আপনার স্বাস্থ্য তথ্যসমূহ খুঁজে পেতে সেবা প্রদান কারী প্রতিষ্ঠানের সমস্যা হতেও পারে \n\n
        যদি আপনি পূর্বে এ ব্যাপারে সম্মত থাকেন যে সিমপ্রিন্ট আপনার তথ্য সংরক্ষণ করবে এবং ব্যবহার করবে কিন্তু আপনি এখন মত পরিবর্তন করেছেন যে এ ব্যপারে আপনি আর সম্মত নন তবে অনুগ্রহ করে আমার সাথে কথা বলুন \n\n

        <b><u>Frequently asked Questions</u></b> \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস আমার তথ্য সংরক্ষণ এবং ব্যবহার করবে এ ব্যাপারে আমি আর সম্মত নই। আমার কি করা উচিৎ?</b>\n\n
        আপনি যেকোন মুহুর্তে আপনার তথ্য মুছে ফেলতে সিমপ্রিন্টকে বলতে পারেন। এটি করার জন্য স্বাস্থ্যকর্মীর কাছে আপনাকে শেষবারের মত আঙুলের ছাপ দিতে হবে যাতে সিমপ্রিন্টস আপনাকে চিহ্নিত করতে পারে। আপনি যখনই তা সম্পন্ন করবেন সিমপ্রিন্টস আপনার সম্পর্কিত সকল তথ্য মুছে দিবে। \n\n
        তবে আপনার মনে রাখা উচিৎ যে যদি সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য মুছে ফেলে তবে হয়তো আপনার স্বাস্থ্য তথ্যসমূহ খুঁজে পেতে সেবা প্রদান কারী প্রতিষ্ঠানের সমস্যা হতেও পারে \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস কে/ কারা?</b>\n\n
        সিমপ্রিন্টস টেকনোলজি লিমিটেড একটি বৃটিশ বে-সরকারী সংস্থা যারা আপনার মত রোগীর সাথে তাদের স্বাস্থ্য তথ্যসমূহের সমন্বয় সাধনের জন্য ব্র্যাককে সহায়তা প্রদান করছে \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস আমার ব্যাপারে কোন তথ্য সংরক্ষণ করবে?</b>\n\n
        সিমপ্রিন্টস আপনার স্ক্যানকৃত আঙুলের ছাপ সংরক্ষণ করবে এটি আরো সংরক্ষণ করবে আপনার সম্ভাব্য অবস্থান যেখানে আপনার আঙুলের ছাপ গ্রহন করা হয়েছে এবং একই রকম যেকোন স্ক্যানের সময় এবং তারিখ \n\n
        সিমপ্রিন্টস আপনার অন্য কোন চিহ্নিতকারক তথ্য যেমন নাম, জন্মতারিখ সংরক্ষণ করবে না। সিমপ্রিন্টস আপনার কোন স্বাস্থ্যগত তথ্য সংরক্ষণ করবে না। সিমপ্রিন্টস আপনার কোন আঙুলের ছাপও সংরক্ষণ করবে না। \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস আমার তথ্য দিয়ে কি করবে?</b>\n\n
        ভবিষ্যতে আপনাকে চিহ্নিত করে আপনার স্বাস্থ্য বিষয়ক তথ্যের সাথে সমন্বয় সাধনের জন্য সিমপ্রিন্টস ব্র্যাককে সহায়তা করবে। এরই অংশ হিসাবে সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য সমূহের জন্য ব্র্যাকের সাথে অংশীদারি হবে \n\n
        সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য আরো ব্যবহার করতে পারে তাদের সেবা প্রদানের উন্নয়নের জন্য এবং তারা একই উদ্দেশ্য অন্যান্য বিশেষজ্ঞদের সাথেও আপনার তথ্য পর্যালোচনা করতে পারে \n\n
        বাংলাদেশের স্বাস্থ্যব্যবস্থার উন্নততর প্রয়োগের জন্যও সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য ব্যবহার করতে পারে \n\n
        ভবিষ্যতে আপনাকে চিহ্নিত করার জন্য এবং আপনার তথ্য সমূহ অন্যান্য অংশীদার উন্নয়ন প্রতিষ্ঠানের সাথে পর্যালোচনার জন্যও সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য ব্যবহার করতে পারে \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস কত সময়ের জন্য আমার তথ্য সংরক্ষণ করবে?</b>\n\n
        সিমপ্রিন্টস আশা করে যে বাংলাদেশে এই কার্যক্রম ২০২০ সাল পর্যন্ত স্থায়ী হবে এই সময় কালের জন্য সিমপ্রিন্টস তাদের কাজের জন্য আপনার  তথ্য সমূহ সংরক্ষণ করবে এবং দুই বছর পর এই কাজ শেষ হয়ে গেলে সিমপ্রিন্টস আপনার তথ্য সমূহ মুছে দেবে \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস কি কোন আঙুলের ছাপ সংরক্ষণ করবে?</b>\n\n
        সিমপ্রিন্টস কোন আঙুলের ছাপ সংরক্ষণ করবে না \n\n
        <b>সিমপ্রিন্টস কি বাংলাদেশ সরকারকে কোন তথ্য দেবে?</b>\n\n
        সিমপ্রিন্টস কোন অবস্থাতেই আপনার তথ্য অন্য কাউকে প্রদান করবে না যদি না কোন আইন দ্বারা তা করার প্রয়োজন পড়ে \n\n
        <b>আঙুলের ছাপ দেয়ার ব্যাপারে আমি কি বাধ্য?</b>\n\n
        স্বাস্থ্য সেবা পাওয়ার জন্য সিমপ্রিন্টকে  কোন তথ্য দেয়ার ব্যাপারে আপনার বাধ্য হতে হবে না। কিন্তু আপনি যদি রাজী না হন তবে হয়তো আপনার স্বাস্থ্য তথ্যসমূহ খুঁজে পেতে সেবা প্রদান কারী প্রতিষ্ঠানের সমস্যা হতেও পারে \n\n

        <b><u>Health Worker Consent</u></b>\n\n
        Simprints Technology Limited will analyse data relating to your use of the Simprints app in order to improve that app for you, and other community health workers. Simprints will also store the location where each fingerprint scan takes place, and the time when it occurs, in order to provide its services to patients.
    </string>
   <string name="scan">স্ক্যান</string>
   <string name="scanning"></string>
   <string name="scan_label">স্ক্যান</string>
   <string name="rescan_label">পুনঃস্ক্যান</string>
   <string name="rescan_label_question">পুনঃস্ক্যান?</string>
   <string name="register_title">নিয়োগ</string>
   <string name="please_scan">অনুগ্রহ করে স্ক্যান করুন</string>
   <string name="r_2_finger_name">ডান তর্জনী</string>
   <string name="l_2_finger_name">বাম তর্জনী</string>
   <string name="l_1_finger_name">বাম বুড়ো আঙুল</string>
   <string name="r_1_finger_name">ডান বুড়ো আঙুল</string>
   <string name="good_scan_message">ভাল ছবি</string>
   <string name="poor_scan_message">খারাপ ছবি</string>
   <string name="good_scan_direction">দয়া করে পরবর্তী আঙুল স্ক্যান করুন</string>
   <string name="r_3_finger_name">ডান ৩য় আঙুল</string>
   <string name="r_4_finger_name">ডান ৪র্থ আঙুল</string>
   <string name="r_5_finger_name">ডান ৫ম আঙুল</string>
   <string name="l_3_finger_name">বাম ৩য় আঙুল</string>
   <string name="l_4_finger_name">বাম ৪র্থ আঙুল</string>
   <string name="l_5_finger_name">বাম ৫ম আঙুল</string>
   <string name="action_settings">সেটিংস</string>
   <string name="nav_settings">সেটিংস</string>
   <string name="settings_title">সেটিংস</string>
   <string name="close">বন্ধ করা</string>
   <string name="try_again_label">আবার চেষ্টা করা</string>
   <string name="settings_label">ফোন সেটিংস</string>
   <string name="disconnected_title">স্ক্যানার পাওয়া যায়নি</string>
   <string name="disconnected_message">স্ক্যানারটি পাওয়া যাচ্ছে না, দয়া করে নিশ্চিত করুন যে  এটি চালু এবং ফোনেরি</string>
   <string name="configuration_error_title">কনফিগারেশন ত্রুটি</string>
   <string name="invalid_apikey_message">একটি কনফিগারেশন ত্রুটি ঘটেছে (অবৈধ API Key), আপনার সিস্টেম অ্যাডমিনস্ট্রেটরের সঙ্গে যোগাযোগ করুন</string>
   <string name="missing_apikey_message">একটি কনফিগারেশন ত্রুটি ঘটেছে (অবৈধ API Key), আপনার সিস্টেম অ্যাডমিনস্ট্রেটরের সঙ্গে যোগাযোগ করুন</string>
   <string name="bluetooth_error_title">Bluetooth ত্রুটি</string>
   <string name="unbonded_scanner_message">স্ক্যানার  যুক্ত করা নেই, নিশ্চিত করুন এটা সেটিংসে যুক্ত  করা এবং আবার চেষ্টা করুন</string>

</resources>